暴動最多坐十年，同樣地強姦最多都係坐十年

如果有錯請糾正。
死黑警冇一個係無辜。

光復香港 時代革命

強姦唔至十年啊

咁要坐幾耐？ 啲狗隻點解可以唔洗坐。

最高係可以終生